[認真討論] 祖國幾時先可以收復版圖

有冇方法可以迫Europe鬼子還番D領土B禾

想睇俄佬收返蘇聯成為世界第一國

海參威是我們架
D海參都係我地固有海產

PISH

召喚正版85163

到

見到心諗，明明block鳩左redbaron
點解仲會見到
點知被撚狗

做WHAT唔要ME

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東